在野外，使用错误是导致装备故障的主要原因，所以在你离开家之前了解如何摆放你的帐篷或床上用品可以为你节省大量的时间和压力。 如何为家庭露营旅行打包|乔·杰克逊| 2020年10月1日|户外在线 
 我知道萨米在他的调酒中加入了大量的磨碎的新鲜姜，但它明显缺乏这种味道，但仍然非常棒。 在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种混蛋酱是下一个最好的东西 
 如果这被证明是不可能的，我们就会外包使用桶、罐、堆肥堆和工业发酵罐的过程。 真菌布道者谁将拯救蜜蜂-第90期:绿色的东西梅林舍尔德瑞克| | 2020年9月23日|鹦鹉螺 
 其中包括人骨、古建筑、古代垃圾堆等等。 科学家说:考古学，2020年8月10日，学生科学新闻 
 另一个优点是，堆肥堆中忙碌的微生物散发出大量热量。 绿色比埋葬? 将人体变成蠕虫食物劳拉·桑德斯| 2020年4月3日|学生科学新闻 
 问题远不止于此，“腐败”的法律定义过于狭隘，把民主扔进了垃圾堆。 撤销联合公民吗? Jedediah Purdy | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 从那以后，Abilify已经从排在第五的处方类药物上升到榜首。 母亲的小抗精神病药一年价值69亿美元|杰伊·迈克尔森| 2014年11月9日|每日野兽 
 反过来，埃博拉又回到了当地话题堆的顶端。 达拉斯:《瘟疫之城》Pete Freedman | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 他抓起扔过来的椅子，砸向一个冲过来的年长黑人男子的头，那人瘫成一堆。 |凯特琳·迪克森| 2014年9月15日|每日野兽 
 当然，这一令人遗憾的行动将引发一场种族帮派战争，留下一堆尸体。 《混乱之子》最后一季内幕:主创Kurt Sutter谈最残酷的一季|Annaliza Savage | 2014年9月10日|DAILY BEAST 
 但在沃尔什堡，我们所处的阶层与德克萨斯州的打牛人截然不同。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 这时哈利走了进来，远远地站着，厌恶地盯着房间角落里乱蓬蓬的一堆潘趣。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 如果他们是白人，我可能已经蜷缩成一堆在200码之内。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 当你把那个古老的，蛮荒的西部观念，每个人都应该成为自己的法律，从你的脑袋里赶出去的时候，你就会理智得多了。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他把麦垛收起来，扔到一个角落里，然后拿起帽子，朝牧场最僻静的地方走去。 祖先|格特鲁德阿瑟顿